呀公有野同大家講

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

(梁天琦，2019)

#hateneverwin